Intel i7 之後係咪無得再上

硬件係咪到左樽頸位 ?

i9?

i7 係名黎架喳傻閪。
啲規格年年都會升
xeon 你當唔當勁過佢？
同埋呢啲只係for desktop 用
再勁都用唔撚到

i7 extreme series
再上就xeon

依家好多人會買gpu
點都係Xeon性價比高好多
i7性能，i5價錢

無依種講法好耐
除非上馬雲買二手

又係啲馬雲牌打手
水9啲人買xeon

好懷念 Pentinum 年代睇幾多 M/GHz 就知邊粒勁

Xeon 除左打飛機外, 家用有咩用?

當冇人係屋企做3d render/compile野咁

上得馬雲就直接買洋垃圾i7 extreme好過, 真正i5價錢i7遊戲性能, 用來打機既話目前e5好多時連i5都比唔上, 唔好講話i7。

power8

何謂冇得再上？主流家用i7係最高，再上當然有，但比較專門囉
你咁問得，i5應該夠晒你用